jump新漫畫家 j新世界漫畫賞入選者年僅17歲擁有壓停性的才能

新妻惠一兒

連登條友收皮唔該

人地有努力過

等睇腰斬

寫到咁勁之後味睇下點勁法

努力？

有撚用？

無才能就收皮啦

FF d漫畫家夢？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

真係咁勁使鬼靠吹捧

所以話香港出唔到本土人才，因為呢啲仆街會當人地嘅創作係垃圾當狗咁踩

就算垃圾質素都要盲捧上天？

你弱智？

咁你又有咩成就呀？一定好威威先會有口話人無口話自己

其實你係咪講緊袁生

我諗其他人講嘅係另一位巴打.....
因為嗰位真係畫得唔錯

你咪又係打工仔一名

大家冷靜啲先啦

我唔會FF去打nba去畫漫畫

可悲

小弟係日本JUMP度畫咗個漫畫參加比賽 有興趣嘅可以入去睇睇支持小弟！

你弱智呀？

日日FF做大明星呀？

你連諗都唔敢諗先最可悲

你收皮啦唔該
屈機男

如果咁嘅質素你都唔滿意真係冇你辦法喎

所以你條毒撚淨係識性幻想囉

點解咁耐都無人叫屈sir貼樓契
一講佢就走架啦喎

我有女可以屌

現實生活可憐蟲

你左手係女？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既鍵盤戰士

係 袁生快D收皮

仲有人未block

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 )

原來一早block左

雖然畫得完整
但你睇返佢啲陰影處理
真心入門級都未到

夠鐘巡樓啦

你真心以為個個都做看更就好

其實已經唔差啦
睇你點定義漫畫家
你諗下ONE

香港都有個袁生
你睇下佢畫左d咩
同畫左幾多年
一d進步都無真係好難唔踏

屈狗你收皮啦
貼左樓契未 捐左錢未
夠鍾巡樓啦
死返去財經台比人當狗咁撚啦

又係你個看更

唔係個個都甘於做一世保安
btw 12m樓契呢？

呢條撚樣真係好撚得閒，周圍去辣火頭
不過做食蕉又真係無乜嘢做嘅

One喺自己網站連載漫畫，好難同雜誌投稿作者比較

香港人真係鐘意咬自己人，人地畫得咁勁就叫人收皮
咁係咪要個個都買樓有女先叫勁？

要超過400呎先得

天才漫畫家既路通常唔易行 好似小畑健十幾歲出道
都要好耐先上到一線位
反而好似尾田一出道依啲食正條王道水 就由一開始畫到依家
Jump只需要搖錢樹 唔係要咩天才 只要畫到大眾都喜愛既漫畫 就生存到

原來係loser一名
唔抵得人地做自己中意既野

可以封鎖上面個屈機男，次次都為為屌而屌，無point引人屌

痴撚線上面無喇喇笑7連燈個港漫畫家
連燈個個算做得幾好
畫風屌打好多港漫

Show Blocked User - 我唔係屈機男

香港多得你呢啲人

創新同科技先咁落後

係呀 快啲叫人收皮啦

等成個經濟都依賴大陸

一齊瀨共啦

呢隻畫風似藍龍
Game setting

我知自己做唔到
但都好希望有人做到

但樓上條撚樣就將自己當左做世界標準
佢唔得 呢個世界無人會得

打拳個套
我覺得打到拳拳到肉
Focus 下d汗水💦
食正左勾直拳眼腫會細膩d

詳細可學王嘉衛葉問撚鏡技巧

年輕的肝

好過你做保安啦,幾時拎層樓睇下

比人踢爆左做保安,又吹水話有層樓
但無拎過證明

話說有冇人發現標題 其實係打咗做 壓停性

關咩自己人事，見人出頭就踩咗先㗎啦
呢到頭幾個留言咪又係連套作品都未睇
就話係靠吹捧等睇腰斬

睇個𡃁仔twi回應幾謙虛下

屈蛇你張契呢？

好慘 妒忌人努力過自己 所以叫人收皮

先前我有個post, 屌我都算，人地留言都照屌，無理果隻。

時下香港做保安果個都有資格叫人收皮人地起碼叫為夢想而努力，你呢就同條咸魚無分別我仲覺得侮辱左條咸魚

拎千二萬樓契出黎再講喇，知你個attention seeker字都唔識多隻，估唔到連個醜字都唔識寫

咁都只算入門級

小畑健嘅問題應該係佢雖然畫得好但唔擅長做故仔，所以佢紅嘅漫畫作者都另有其人。

而尾田都唔係一出道就順風順水，佢被ban過好多漫畫，甚至ban到個編輯都話「我未見過你咁努力嘅人但我都唔知你點解唔紅」然後尾田就喊佐出來。

反而係島山明先順風順水，做做下上班族讀佐本jump覺得「畫到咁我都得啦」就去佐投稿然後就爆紅。

未入嚟之前仲諗緊乜野係壓停性能力

quzilax 夠鬼才
畫犯罪漫畫畫到俾警察約見
亦都出撚左名

日本 中文圈 英文圈都識佢
又如何

以為講袁生收皮

袁生唔係收左皮咩

STAR IDOL LIVE 45 偶像們的日常

一講屈蛇張契又潛

個巴打同日本嗰個有差距係事實，不過都唔駛踩到咁，證明巴打仲有進步空間，加油呀！

天分呢d野無得講啦，日本果邊大把仲努力過你

只要畫到大眾都喜愛既漫畫 就生存到

講到咁易

小學雞對話

晨早block左呢個垃圾啦，你地仲浪費時間自降level同佢認真
Show Blocked User - 我唔係屈機男

看更睇個個都唔順眼架啦

Jump: 新鮮既肝臟

你垃圾你老母都生你出嚟啦 你係廢柴政府都有養你喎
你重要弱智都有社福機構關懷你呀

公平架！！

點解仲有人未block 佢？

一個看更死窮撚都有資格話人，真係世界變

呢個例子真係太extreme ，唔太適宜用

Dllm 畫功實有高有低 一棍打落嚟算乜撚野意思 香港人都唔撐下香港人

講垃圾我第一時間諗起袁生
心諗袁生畫左十幾年都好似狗屎咁都咁多人撐

啱啱先知有呢個人
即block先

貼咗張樓契咪比你講囉 肉酸

唔好講條垃圾屈機男,
咩叫壓停性才能?

Jump 漫畫 一個有一個好既世界觀 已經可以爭好遠
依家個個都異世界

擺明on9樓主打錯字

屈都幾出名

(認真mode)
睇條撚樣畫嘅垃圾都知佢肯撚定冇努力過，平時冇練習，唔肯俾心機學習點畫畫，求鳩其畫d垃圾就擺上黎，淨係曬時間去諗點改post名呃人入去

試都唔敢試有咩資格嘲笑人？
我識果位參加比賽巴打，人地千里迢迢去日本，唔係為左發夢，係為左實踐，jump或者的確係太遙遠，但漫畫路唔係得jump一條，就算贏唔到，都唔代表玩完，呢個世界仲有好多其他漫畫舞台，而且今次唔得，唔代表下次唔得，我都係做漫畫ge人，都參加過jump其他比賽，雖然最後只得最終候補，有幾千蚊安慰獎，但而家都係國外app做緊套連載，就係因為有嘗試過

講真，就算你真係冇天份，用十年「用心」去做同一件事都唔會差得去邊，條垃圾平時肯定鳩畫

又無啦啦係度踩尾田講到人地係好運先可以紅20年

又有d廢人自已唔實現夢想就叫人唔好追夢
正一老屎忽

我以為係啲日系漢字

打錯字啫咪jer啦
台主貼下新聞消息咪幾好

Diu，冇見到係台主開post，我錯了

所以巴打都有畫漫畫連載緊？
有冇圖睇下

邊撚到垃圾？有無你咁垃圾

連登首席看更又出嚟9up

我負責編劇的

另外仲有三個都係香港人ge fd喺度連載

呢條廢柴唔係一早俾人起咗底係看更咩

ff自己有樓既廢物

佢係咁成功既話,點解唔拎證明嚟串我地先

係咁撚串咪POST嚟叫我收聲囉.保安狗

可能係大富翁樓契

做保安ff自己有樓就得 勁

屈SIR既ON9又成功騎劫左個POST
BTW, 12M樓契呢

表情

咩叫壓停性技能，有冇人可以解釋下

講到天才就畫唔到人氣漫畫咁
有冇諗過係天才先畫到人氣漫畫

鳥山明本身就係做畫畫呢行，咁佢畫得好其實唔出奇。

你所講打打下普通工之後走去做漫畫家做到好成功個位叫福本伸行

我屌哂你地老母
搞到屈sir又潛

咁我就真係笑啦

做第二個富奸

咁休

一早block左

長年係連登快速回post
懷疑係打手推post

呢條友專登搞事
等人引用佢

壓倒性下話

你真心撐得落袁生 ?!

貼樓契未

一個佢，一個雨果，兩條柒頭走數狗由高登柒到過嚟連登

你就真係照下鏡望下自己個樣先啦 好彩個世界唔係全部都係你哩種垃圾 如果唔係個世界唔會進步 屌你老母成個頹廢毒撚咁 淨係識得講有撚用？收皮 正一死毒撚 慢慢返屋企打飛機啦

連登毒撚睇得漫畫多谷精上腦

你估呢個世界真係比你所謂有夢想就要比你成功？

如果真係的話

世界就無人要挨窮受苦啦

好多野如果你無天賦才能

根本99%要收皮，而另一%可能性係其他天才死晒

你地咁撚有夢想，你地咪又係讀ive人工低挨窮

下下一出道就ban咩
比個機會巴打畫落去睇下先啦，
美斯都唔係17歲拎金球啦

日本本土咁多漫畫家都撈唔掂啦

一個香港毒撚突然發情話要做漫畫家？

我好有熱誠呀！

我會改善畫功呀！

問題係

點解要比機會一件無才能既毒撚？

趁後生仲來得及返轉頭

死去做份下賤工作交家用比你老母啦

人人一出世就勁咩，C朗頭幾年都踢到鳩鳩下

你咪挨幾年囉

結果一鳩樣

但中佬更加搵唔到野做